# Translation of resources-monitor in zh_CN
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the resources-monitor package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: resources-monitor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/orblazer/plasma-applet-resources-monitor\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-02 12:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../contents/config/config.qml:6 ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:50
msgctxt "Config header"
msgid "Graphs"
msgstr "仪表"

#: ../contents/config/config.qml:11
msgctxt "Config header"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../contents/config/config.qml:16
msgctxt "Config header"
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ../contents/ui/code/formatter.js:23
msgctxt "Bytes per second unit symbol"
msgid "Bps"
msgstr "Bps"

#: ../contents/ui/code/formatter.js:31
msgctxt "Bits per second unit symbol"
msgid "bps"
msgstr "bps"

#: ../contents/ui/code/formatter.js:39
msgctxt "Bytes per second unit symbol"
msgid "iB/s"
msgstr "iB/s"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:265
msgctxt "Chart name"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:270
msgctxt "Chart name"
msgid "CPU usage (text)"
msgstr "CPU（纯文本）"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:275
msgctxt "Chart name"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:280
msgctxt "Chart name"
msgid "Memory usage (text)"
msgstr "内存（纯文本）"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:285
msgctxt "Chart name"
msgid "GPU [%1]"
msgstr "GPU [%1]"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:291
msgctxt "Chart name"
msgid "GPU usage (text) [%1]"
msgstr "GPU（纯文本）[%1]"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:296
msgctxt "Chart name"
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:301
msgctxt "Chart name"
msgid "Network (text)"
msgstr "网络（纯文本）"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:306
msgctxt "Chart name"
msgid "Disk I/O [%1]"
msgstr "磁盘 [%1]"

#: ../contents/ui/code/graphs.js:311
msgctxt "Chart name"
msgid "Text"
msgstr "自定义文本"

#: ../contents/ui/components/graph/CpuGraph.qml:31
msgctxt "Graph label"
msgid "Clock"
msgstr "频率"

#: ../contents/ui/components/graph/CpuGraph.qml:31 ../contents/ui/components/graph/GpuGraph.qml:23
msgctxt "Graph label"
msgid "Temp."
msgstr "温度"

#: ../contents/ui/components/graph/DiskGraph.qml:22
msgctxt "Graph label"
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: ../contents/ui/components/graph/DiskGraph.qml:23
msgctxt "Graph label"
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: ../contents/ui/components/graph/DiskGraph.qml:38 ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:39
msgctxt "Disk graph icon : Read"
msgid " R"
msgstr " R"

#: ../contents/ui/components/graph/DiskGraph.qml:40 ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:39
msgctxt "Disk graph icon : Write"
msgid "W"
msgstr "W"

#: ../contents/ui/components/graph/GpuGraph.qml:23
msgctxt "Graph label"
msgid "VRAM"
msgstr "显存"

#: ../contents/ui/components/graph/GpuGraph.qml:40 ../contents/ui/components/graph/MemoryGraph.qml:44
#: ../contents/ui/components/text/MemoryText.qml:34
msgctxt "Percent unit"
msgid "%1%"
msgstr "%1%"

#: ../contents/ui/components/graph/MemoryGraph.qml:21
msgctxt "Graph label"
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: ../contents/ui/components/graph/MemoryGraph.qml:21
msgctxt "Graph label"
msgid "Swap"
msgstr "交换空间"

#: ../contents/ui/components/graph/MemoryGraph.qml:21
msgctxt "Graph label"
msgid "Percent."
msgstr "百分比"

#: ../contents/ui/components/graph/NetworkGraph.qml:26 ../contents/ui/components/text/NetworkText.qml:26
msgctxt "Graph label"
msgid "Receiving"
msgstr "下载"

#: ../contents/ui/components/graph/NetworkGraph.qml:27 ../contents/ui/components/text/NetworkText.qml:27
msgctxt "Graph label"
msgid "Sending"
msgstr "上传"

#: ../contents/ui/config/AvailableGraphProxy.qml:190
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:55
msgctxt "Config header"
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:60
msgctxt "Config header"
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:75
msgid "Fill panel?"
msgstr "充满整个面板？"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:78
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "This allow graphs to take all panel width/height"
msgstr "这使得仪表可以完全充满整个面板的宽度和高度"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:83
msgid "History amount:"
msgstr "数据数量："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:92 ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:26
#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:17 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:19
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:96 ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:61
#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:50 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:23
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:53
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:130
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:140
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:150
msgid "Spacing:"
msgstr "间距："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:158
msgid "Fill opacity:"
msgstr "背景不透明度："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:170
msgid "Display outline?"
msgstr "显示文字描边？"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:175 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:66
msgid "Font scale:"
msgstr "字体大小："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:184
msgid "Text display:"
msgstr "仪表数字显示："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:192
msgctxt "Text display"
msgid "Always"
msgstr "总是显示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:196
msgctxt "Text display"
msgid "On hover"
msgstr "只在鼠标滑过时显示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:200
msgctxt "Text display"
msgid "Hints when hover"
msgstr "鼠标滑过时显示提示文本"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:204
msgctxt "Text display"
msgid "Never"
msgstr "从不显示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:215 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:27
msgid "Placement:"
msgstr "文字显示位置："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:223 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:35
msgctxt "Text placement"
msgid "Top left"
msgstr "左上角"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:227 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:39
msgctxt "Text placement"
msgid "Top right"
msgstr "右上角"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:231 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:43
msgctxt "Text placement"
msgid "Bottom left"
msgstr "左下角"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:235 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:47
msgctxt "Text placement"
msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:249
msgid "Default color:"
msgstr "默认颜色："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:250 ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:262
#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:267 ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:160
#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:171 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:60
#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:122 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:92
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:103 ../contents/ui/config/dialog/EditGpuText.qml:32
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:208 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:137
msgctxt "Chart color"
msgid "Choose text color"
msgstr "选择颜色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:255
msgid "Threshold text colors"
msgstr "警告文字颜色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:261
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml:266
msgid "Critical:"
msgstr "危险："

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:80
msgid "The graphs as been upgraded to new version, please save it."
msgstr "仪表配置已被更新，请将其保存。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:109
msgctxt "Chart name"
msgid "Text [%1]"
msgstr "自定义文本 [%1]"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:162
msgid "Fix..."
msgstr "编辑"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:163 ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:172
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Edit \"%1\" graph"
msgstr "编辑 \"%1\" 仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:180
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Delete \"%1\" graph"
msgstr "删除 \"%1\" 仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:206
msgid "No graph selected"
msgstr "未添加任何仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:207
msgctxt "@info"
msgid "Click <i>%1</i> to get started"
msgstr "点击 <i>%1</i> 来添加"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:219
msgid "Add graph…"
msgstr "添加仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:231 ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:358
msgctxt "@title:window"
msgid "Edit graph: %1"
msgstr "编辑仪表: %1"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:291
msgctxt "@title:window"
msgid "Add graph"
msgstr "添加仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:379
msgid "New GPU:"
msgstr "新的GPU："

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:413
msgctxt "@title:window"
msgid "Remove graph"
msgstr "删除仪表"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:414
msgctxt "%1 is an graph name"
msgid "Do you want remove graph \"%1\" ?"
msgstr "你确定要删除仪表 \"%1\" 吗？"

#: ../contents/ui/config/ConfigGraph.qml:419
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:36
msgid "Update interval:"
msgstr "数据更新频率："

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:44
msgid "%1 seconds"
msgstr "%1 秒"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:49
msgid "Click action"
msgstr "点击仪表盘时的动作"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:55
msgctxt "Chart config"
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:65
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:69
msgid "Shell command"
msgstr "Shell命令"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:82
msgctxt "Chart config"
msgid "Application:"
msgstr "应用程序："

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:97
msgid "The package <i>plasma-addons</i> is required to run an application."
msgstr "需要安装<i>plasma-addons</i>包，才能运行应用程序。"

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:106
msgctxt "Chart config"
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: ../contents/ui/config/ConfigMisc.qml:111
msgid ""
"Command will be executed, but may have some limitations like \"<code>kioclient exec</code>\" or other similar command "
"not work."
msgstr "命令将被执行，但是有一些限制，例如\"<code>kioclient exec</code>\"之类的命令将不会工作。"

#: ../contents/ui/config/controls/AppSelector.qml:13
msgid "Choose application..."
msgstr "选择应用程序"

#: ../contents/ui/config/controls/AppSelector.qml:17
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Click to select another application"
msgstr "点击选择另一个应用程序"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:30
msgctxt "Colors"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:34
msgctxt "Colors"
msgid "Highlighted text"
msgstr "强调的文本"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:38
msgctxt "Colors"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:42
msgctxt "Colors"
msgid "Visited link"
msgstr "访问过的链接"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:46
msgctxt "Colors"
msgid "Negative text"
msgstr "负面文本"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:50
msgctxt "Colors"
msgid "Neutral text"
msgstr "中立文本"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:54
msgctxt "Colors"
msgid "Positive text"
msgstr "正面文本"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:58
msgctxt "Colors"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:62
msgctxt "Colors"
msgid "Highlight"
msgstr "强调"

#: ../contents/ui/config/controls/ColorSelector.qml:95
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Click to customize color"
msgstr "点击以自定义颜色"

#: ../contents/ui/config/controls/CustomizableSize.qml:16
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Check the box to customize"
msgstr "勾选此项以自定义颜色"

#: ../contents/ui/config/controls/Thresholds.qml:32
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Warning threshold"
msgstr "警告阈值"

#: ../contents/ui/config/controls/Thresholds.qml:52
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Critical threshold"
msgstr "危险阈值"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:15 ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:148
#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:15 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:48
#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:110 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:80
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpuText.qml:20 ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:15
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:101 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:15
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:52 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:196
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:125 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:86
msgid "First line:"
msgstr "第一行："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:21 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:21
msgid "Total usage"
msgstr "总使用率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:25 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:25
msgid "System usage"
msgstr "内核态使用率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:29 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:29
msgid "User usage"
msgstr "用户态使用率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:44 ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:159
#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:59 ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:121
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:16 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:91
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpuText.qml:31 ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:112
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:63 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:207
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:136
msgid "Second Line:"
msgstr "第二行："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:54
msgid "Classic/P-cores clock frequency"
msgstr "传统/P核的时钟频率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:58
msgid "E-cores clock frequency"
msgstr "E核的时钟频率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:71
msgid "Clock aggregator:"
msgstr "频率显示统计方法："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:77
msgctxt "Aggregator"
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:81
msgctxt "Aggregator"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:85
msgctxt "Aggregator"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:101
msgid "E-cores"
msgstr "E核"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:111
msgctxt "@info:tooltip"
msgid ""
"<b>For Intel gen 12+ only</b><br>Number of E-Cores your CPU have, it's for separate it from P-Cores in clock "
"frequency average calculation."
msgstr "<b>只针对Intel 12代以上CPU</b>，在这里填写你的CPU所拥有的E核的数量。用于将E核的频率和P核分别统计的功能。"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:116 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:45
msgid "Show temperature"
msgstr "显示温度"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:126 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:57
msgid "Temperature threshold:"
msgstr "温度警报阈值："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:143 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:43
#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:105 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:75
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpuText.qml:15 ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:96
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:47 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:191
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:120 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:81
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:149 ../contents/ui/config/dialog/EditCpuText.qml:49
#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:111 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:81
#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpuText.qml:21 ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:102
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:113 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:53
#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:64 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:197
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:126 ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:87
msgctxt "Chart color"
msgid "Choose series color"
msgstr "选择颜色"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditCpu.qml:170 ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:102
msgid "Third Line:"
msgstr "第三行："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:21 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:23
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:30 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:56
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:41
msgid "Swap first and second line"
msgstr "交换第一行和第二行"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:39 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:65
#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:50
msgid "Show icons (%1 / %2)"
msgstr "显示提示图标 (%1 / %2)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:49 ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:135
msgid "Maximum transfer speed"
msgstr "最大传输速率"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:55
msgctxt "Chart config"
msgid "Read:"
msgstr "读取："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditDisk.qml:80
msgctxt "Chart config"
msgid "Write:"
msgstr "写入："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:27
msgid "Memory (B)"
msgstr "内存 (B)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditGpu.qml:31 ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:65
msgid "Memory (%)"
msgstr "内存 (%)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:21 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:21
msgid "Physical memory (B)"
msgstr "物理内存 (B)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:25 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:25
msgid "Physical memory (%)"
msgstr "物理内存 (%)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:29 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:29
msgid "Application memory (B)"
msgstr "应用程序内存 (B)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:33 ../contents/ui/config/dialog/EditMemoryText.qml:33
msgid "Application memory (%)"
msgstr "应用程序内存 (%)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:47
msgid "Second line:"
msgstr "第二行："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:57
msgid "Swap"
msgstr "交换空间"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:61
msgid "Swap (%)"
msgstr "交换空间 (%)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditMemory.qml:79
msgid "Usage threshold:"
msgstr "使用警报阈值："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:75 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:60
msgid "Unit:"
msgstr "单位："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:81 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:66
msgid "kibibyte (KiB/s)"
msgstr "1024字节 (KiB/s)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:85 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:70
msgid "kilobit (Kbps)"
msgstr "千比特 (Kbps)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:89 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:74
msgid "kilobyte (KBps)"
msgstr "千字节 (KBps)"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:104 ../contents/ui/config/dialog/EditNetworkText.qml:89
msgid "Network interfaces:"
msgstr "网络接口："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:141
msgctxt "Chart config"
msgid "Receiving:"
msgstr "下载："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditNetwork.qml:166
msgctxt "Chart config"
msgid "Sending:"
msgstr "上传："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:17
msgid "Value:"
msgstr "文本内容："

#: ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:51
msgctxt "Text placement"
msgid "Middle left"
msgstr "左侧中间"

#: ../contents/ui/config/dialog/EditText.qml:55
msgctxt "Text placement"
msgid "Middle right"
msgstr "右侧中间"
